會員N_Ben特拿條撚樣入一入黎

日日開假膠post不在話下
喺公海玩膠跟風叫人信鄭松泰信熱血公民，叫人吹奏陳云
成班人圍爐又唔好笑又以為自己好幽默
日日泰博乜錦滿物，一兩個post就話好笑
你就覺得自己玩膠好好玩，班真5毛就多謝你幫手帶風向

仲有，雖然泛民係on9
但係唔代表每次都同佢地唱反調就代表你醒
好多真係為反而反
有時泛民班撚樣真係冇屌錯熱狗
認真時認真，玩膠時玩膠冇問題
但係呢個時勢仲玩膠，冇野掛？
社工被控阻狗辦公
初選要募捐IPAD
記者同鄺俊宇比狗打到入廠
日日都有人比狗清算
日日都有手足上庭
仲玩得落膠果下真心好野

我一直以為n_ben好有骨氣，大事大非前會知分寸
撐唔撐初選自己選擇，但係唔駛連法子咁撚柒都吹奏呀？
唉...睇到咁樣真係好心淡

點解n賓會變成咁

賓唔夠膽入啦

點解波台會變成咁

快到

講得好

你咪入咗

呢個post 唔會過2頁

Ben 淨係識放針

垃圾nben

唔夠膽入黎對素質

佢變左

唔識個質字點打？

關您撚事？你边位

N本老死

N賓唔敢入係到谷住谷住 又嬲

聽朝都係返坐港鐵安全啲

賓：明明我日日吹奏熱血好好笑（嬲到震晒但唔敢駁）

推

其實真係幾好笑

講真得派膠子有義氣

垃圾賓

樓主好波

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠